日本動畫--我的英雄學園聲援逆權運動

唔好騎劫人地首歌

一邊笑支那玻璃心對號入座 另一邊自己一樣對號入座打飛機

或者個靈感真係來自香港

屌那媽
每日同一個話題見10個唔同既帖
番火星啦仆街

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

其實真係好撚明顯囉

佢既風格不嬲係咁 佢一年前有形象係單眼tim
唔通一年前香港就叫緊還眼?
有巧合好平常 自己圍內打飛機算
人地真係出聲話支持先好出公海講